[hehe]《知音人》3

[hehe]《知音人》

[hehe] 《知音人》2

紙言同步連載

逢星期一至五更新（突發事情除外）

歡迎大家吹水

lm先

茶走弟做咩唔返去post 2

最近有啲忙 所以消失一排先
一吹水就會停唔到
等你地推爆個post

有無追故？

新post報到

有呀
有諗緊故事岀現既兩個Wilson係唔係同一個人 定只係同名 (好似係singcon岀現過)
不過Horace唔認得 應該係兩個人

兩個人，而家果個今年先入學

我都係出左先發現撞名

茶走弟唔好唔記得我

唔知邊個吹吹下水成日唔見左人

邊個咁衰咁蝦茶走弟

你地兩個私下傾左d咩

就係乜都無傾過

佢可能為左你可以專心做野

lm

驚你bf會嬲

佢先無咁無聊
早晨 又係新既一日

留名一身蟻

你都想?

太多人傾我會放棄追po

唔好放棄追故就好

終於吹爆咗

瞓多陣先

今日泳池係咪應該好多人

一定啦

仲諗住去游水

去𥄫仔仔

去曬太陽同做運動

游水重點

喺更衣室度流連

更衣室痴漢

小心沉船

[member朋友同男朋友分得好開[/member]

你話事 我add你
之前3-deo兄用限時圖

有錢人先住海邊

你哋係咪已經傾得好開心

Acct name: boyxxx

xxx = 我讀嘅dept 簡稱

see you

竟然

唔係通常跑屋企附近

集郵成功

我夠麻甩，唔介意周身汗搭車

應該冇人敢坐你隔離

召喚一蚊巴

又去返多汗多毛個topic

毛的故事

(利申: 好少去泳池)

乜唔係通常阿伯多?

我都好少游水。

你要好似約男神咁勇咁撩佢講嘢

招人游水

星期五的早晨

早晨黃燈哥哥

早晨茶走弟

早晨，幾日無上嚟

早晨

早晨一蚊巴

幾日無上嚟，咁快出到3

呢幾日有咩忙呀巴

一嚟又唔係好舒服，二嚟又係咁返Part Time。
無乜停過，尋日出咗去打機

好忙咁 辛苦你 take care

明明有FT都要走去打多份PT
你話人係咪犯賤

你係為左錢定消磨時間？

定自己都唔知點解要打

為錢又想Hea時間
不過有時係做到仆街

我以前都會咁諗，但發現返工之後私人時間好寶貴
寧願慳d使都唔想用工餘時間再返工賺錢

TGIF

早晨洪欣兄

第五十一章：自白

Oscar：「我唔知呀。」
Horace：「下？」
Oscar：「你知我A0黎架嘛，無拍過拖，都唔知中意人係咩一回事。」
Horace：「咁你對Wilson有咩感覺？」

Oscar靜了一會，然後深呼吸一下，再說出以下的自白。

「其實當初O-camp識佢果陣，真心無咩特別既，你知我地系無咩男仔，咁我同佢的確比較岩傾既，特別講籃球。你知我中學開始都中意打波，難得升到U仲有個朋友中意打波又約我打，咪越玩越熟囉。

之後就係佢叫我一齊入校隊選拔，然後兩個誤打誤撞一齊入左，Steven知道果陣都呆左。Wilson佢係勁既，你今日都睇到佢身手，但我真係唔知點解自己會入左去，有段時間我甚至覺得自己真係唔應該係入面，好想退隊。

Wilson知道之後同我傾左好耐，佢話我只係唔夠自信。佢陪我做過好多野，打波啦、打機啦、去海洋公園玩過山車啦，咩都有，就希望解決我心理上既關卡。然後唔知幾時開始，我覺得同佢一齊玩既日子好開心，好想下次快D來，同時好想比佢知我唔會令佢失望，可以打好D波。

雖然係咁，佢既行為有時令我好疑惑，有時佢會好熱情，好主動咁去關心我，但有時我搵佢傾計，或者想佢知我有D唔開心既時候，佢會表現得好冷淡，所以我都唔知佢究竟諗緊咩。

我同呀Roy傾過，佢話我只係太耐缺乏別人關心，有人突然對我上心就諗錯隔離，又話我可能見你同Edmund拍緊拖，自然對愛情有憧憬，叫我唔好諗太多。

今日場波雖然都理解點解唔派我上場，但發現努力左咁耐都無出場機會，去到真係無得出場果下，果種失望避免唔到。同時Wilson佢咁叻仔入成十幾分加致勝球，我發現我同佢就係存在住果個差距，加埋尋晚真係太緊張訓得唔好，所以點解頭先打完波會咁sad。」

Oscar一口氣說出了這麼長的自白，Horace一直安靜地聆聽著。雖然他聽完也不太清楚Oscar究竟是否真的喜歡Wilson，也不知道兩人之間的關係究竟在哪個範圍、哪個階段，但他知道，他願意說出了這些，代表他心底的矛盾真的很大。

Horace：「呢段日子辛苦你啦。呢幾個月我一直都好忙，無咩機會去聽你講野，都唔知你原來承受緊咁大壓力。打波果度我真係唔識幫你啦，或者你搵Steven幫你手啦。至於感情方面，其實我都唔太識處理，亦唔敢比D咩建議你，始終係你地兩個人既事，我做到既只係聽你講野，開心又好唔開心又好，希望你唔好一個人收埋自己，我或者呀Roy實會撐你。不過如果你真係想聽建議既話，你搵下Edmund啦，我之前感情煩惱都係問佢既哈哈。」

Oscar聽了沒有回應，默默地喝著飲品。

此時，Horace手機響起，是Jordan從台灣打來的WhatsApp Call。

Jordan：「張志鈞，你做緊咩呀？」
Horace：「同Oscar食緊飯呀，開個視像你睇啦。」

他開了視像通話，和Oscar對著手機螢幕中的Jordan打招呼。

Oscar：「佐敦，玩得開心嘛？」
Jordan：「OK呀，離開香港好休閒。係呢，聽講你地今日贏波喎Oscar。」
Oscar：「係呀，你幾時返黎呀？」
Jordan：「30號呀，你地入決賽我趕得切睇架。」
Horace：「四強好似打你地九東大喎。」
Oscar：「係呀。」
Jordan：「咁好彩我未返得切黎，唔使咁尷尬，哈哈。」
Horace：「你玩得開心D啦，夜D我返到去再搵你啦。」
Jordan：「好啦，夜D再傾。」
Oscar：「Bye Jordan。」
Jordan：「聖誕快樂呀Oscar。」
Oscar：「你都係呀。」
Jordan：「Bye。」
Horace：「Bye Bye。」

掛了電話後，Horace的面上掛著一個甜美的笑容，Oscar都看在眼內。

Oscar感歎地說了一句：「愛情既威力。」

新已更，煩膠的Oscar章節暫時完結。

寫得好真實
果種唔知自己係咪鐘意人
單純係覺得自己需要人地
同佢相處好開心既感覺

係呀，呢個就係最pure既感情

果種咩都可以一齊做既感覺
btw組爸同組仔兩個人去海洋公園

我試過先寫出來，雖然唔係為左練膽／心理
同有feel既男仔一齊玩過山車，感覺好正架

我以為下章會繼續講比賽直到入決賽

咁似乎下章會講Jordan喺台灣偷食

下但對方肯同你一齊玩關係都非一般喎lol

好朋友，一齊癲

我有一兩個好好既朋友覺得就算係兩個男仔食飯/游水都係好gay既事

無咁快決賽

轉返視覺去另外兩對cp先

佢心底好gay先會覺得做咩都好gay

諗起深櫃恐同

😂😂佢地係幾得意不過都係鋼鐵直男
好搞笑 可能驚我做啲乜野

班直仔成日諗多左，覺得hehe係仔都岩

頂我成日錯手禁左手機d emoji -.-
btw點解個post好似怪怪地 啲樓數成日跳幾層...

我都覺，唔知個post咩事....

你一開始係點樣開左個post先然後唔打一樓既post 我之前見到而家既一樓本身係二樓黎

當初post 2壞左我post唔到野就試下開post 3，但打左既野又唔出變左空post，到早兩日爆post 2我用返呢個post又用到。

可能之後要開另一個post。

竟然
通常如果我好眼瞓，我要不斷搵人傾計解困

我公司無呢個文化

好靜，大家唔出聲?

無R水吹既情況，最多傾完公事嗲幾句

上水

之前好忙，依家三小忙

Welcome back

好慘 我係煩膠成日R水吹

個post有啲問題

3-deo兄 welcome back

#125 #126 咩黎
其實頁與頁之間交接位的comment都睇唔到

好靈異!!!!!

(我有個留言唔見左，應該係 #125)

我係咪應該開新post?

本身以為係我自己問題
原來大家都係咁

再試多陣先?

樓主表示我都係

me too 咁其他post有無問題

無

咁應該係呢度零氣太重

呢度唔係多一仔咩

全部偽一

就係最近啲一仔潛哂水就出事

一定零都潛哂

大家都私聊

開過個4算

唔介意亂既就開，我怕大家繼續係度留言

我覺得可以用住先既 其實影響唔大
係手機版轉頁直接禁落新一頁先show到only

炒咗考試

係咪開咗4啦？

未呀，我睇大家點睇。

橫掂weekend我唔更，有時間同大家傾下。

黃燈弟請出題

就傾下開唔開post 4

公投 😂😂😂

我個 #125 post又出現返

好似係每次都會skip左最新個post既前兩樓 但其實d post係無唔見到 只係個number錯左？

好似唔係 只係轉頁果幾樓會skip

#150 又係我

你成日都踩中轉頁位

我唯有潛水等靈異事件消失

不如快d推爆呢個po
快d開新po就唔駛面對靈異

迷濛弟之前做咩半潛水

有其他事忙緊

咁係咪忙完喇?

因為你扮潛水

我哋見到你個背脊啖水面

*喺

只係浮漕緊

今日狂打錯字

浮潛

我星期一開新post，免得靈異現象影響大家吹水

有異議可以講

都好 吹吹下水發覺有d留言唔見左
都有d唔忿氣

迷濛兄

黃燈兄

各位